（遊戲機中心都禁）無聊開個街機post先（新舊game皆可傾）

屌你老味 林鄭阻撚住我打灣岸

無聊問題
請答出5人名字

Jubeat新手路過

老餅：

Spike out

KOF🙈

KOF98有機鋪仲有

廿幾年前既game🙈

趙X ？

邊度仲有Spike out 四連機？

有無邊隻game 4打正得過spike out?

個種四人合作群抽過關真係超正

16000技真係sm到勁high

以前中環仲有

太鼓撚

記得以前有人整到舊驚連線雙打
可能無錢途都無咩出現過

邊度仲有冇壞既v8結他？

頭d 第三代

大家去開邊間機鋪打？

變左拍咭後都無去過了

土記是咪去美國寶打？

而家灣仔區仲剩番幾多間機鋪，真係三隻手指數得出呀！

而家冇果種氣氛
個個都係課金打手機GAME
都唔係街機咁打技術既

間野變咗單機兩部

打咗咁多年都係過唔到evans

邊道仲有得打呢隻
玩模擬器真係冇咩FEEL

落mk多，好小去美國寶